依家我宣報NBA下季冠軍係火箭

火箭GM公開撐香港
唔係唔撐火箭啊？